好開心有polyu offer 而家好期待Hall life

交完錢
即刻同friends上Youtube睇左幾個hall既promotion video
見到成德好似幾開心咁。
我聽人講務賢會係好chur唔被訓覺，咁我又驚chur，所以務賢應該不了。
聽呀哥講民殷，成德，勵志係唔錯既。
但係無理由剩係聽一個人既意見既
不如大家一齊討論下

list埋video俾你地班懶人被你參透

勵志：
成德：
民殷：應該未出
開元：應該未出
務賢：
物華：不嬲無

快啲一齊傾下 依加係開心到訓唔著

又係打手post

真心想知其他hall點 有無人背有多啲資訊呀

做打手都唔識開喺校園台
唔驚俾上莊𨳒？

喂你地成德hall個pub sec唔掂喎 做打手都高章啲啦太明顯喇笨柒樓主

我地連登仔想知叫雞資訊多啲

Hall都有??

成德死撚開啦 個hall咁垃圾都好意思吹奏

又黎八hall內戰

成德就算罷啦 垃圾hall

邊個hall啊你又 成德都冇pub sec
返去背足d啦

想知邊個hall好

咁快有打手

咩hall唔垃圾

利生

最垃圾

新hall?

睇嚟你好熟行情喎

撚知你地poly狗咁多
我地kongu就無成德呵嘅
你咁清楚你又邊個hall呀

民殷班hall莊比人term淨幾多個？

勵志你唔靚仔無人YO你

衰啲咩？

poly就住新hall啦，舊hall又殘又舊，狗都唔屌

仲有舊hall成班垃圾，亂搞男女關係，亂過亂葬崗，唔靚仔靚女入到去=透明，理得你

聽人講係因為隊草

民殷同物華都無曬聲氣